人民日報--漢奸黃之鋒除了取消區議會參選資格，還應該要取消他香港戶籍及中國人身分

老鑫認同